聽日一撚定要成立臨時政府/ 立法會！！！！！！

黑警濫權
警黑合作
極權霸道政府
唔願意聽到市民嘅聲音
齋行咩都冇做就舉牌放煙
仲要射到入民居
咁嘅政府仲要嚟做咩？
你地成日話留力吖麻
而家就留撚夠 係發揮嘅機會喇屌你老母
聽日一定做d嘢
一撚定要推翻極權政府！！！！！

推

解散立法會